1)
Рекламная пауза! Предоставляем вашему вниманию один из самых лучших проектов SAMP. Только у нас вы можете погрузиться в новый и увлекательный мир ролевой игры, сейчас мы вам это покажем

2)
Зайдя на сервер вы можете снять комнату в уютном отеле Мэрриголд

3)
Для того чтобы начать свою карьеру мы рекомендуем вам на службу в Армию

4)
В Армии вас ожидает серьезна физическая подготовка, ежедневные стрельбы и учения.

5)
Следующий шаг в вашей карьерной лестнице будет перевод в Полицейский Депортамент Лос Сантоса

6)
В Полиции вам не будет скучно, регулярно вы будете выезжать на рейды, захваты и на поиск особо опасных преступников.

7)
После плодотворного рабочего дня вы можете на славу отдохнуть и развлечь себя.

8)
Спасибо за внимание, заходите и играйте на World Role Play!